獨留係房兩日，初三想出街有邊度好去？

行路撚

馬場

香港真系好撚悶。

想出街，但無地方好去

踩下單車

點呀，去邊度好呀？

初三嘅我都毒緊

香港真係好撚悶。悶鳩死。

出去行一轉啦，
唔好成日留係屋企打咁多丁

872

最衰區區都一鳩樣呢